偽善的人 不得善終

嘻

3am
沉醉於網上角色扮演的我
也將永遠留在心中

美？

發洩下，無俾人偷ac

嚇死我無事阿嘛

你做乜...

Sorry 用錯acc

睇醫生,認真的

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

嚇死人咩

美 給你一個擁抱

may

冇比人偷ac就覆番我

樓主醉咗